點解通常係女人嬲男人

大家都係人，點解女人易嬲咁多

有冇人識用生物學或者社會學角度解釋

胸襟唔夠廣闊 越細波越小氣 好似係

咁港女應該全世界最好脾氣

無波無氣？

因為女人小氣囉屌

炸嬌啫 想你tum囉

地區問題

因為女人天生缺乏某種賀爾蒙

生物學角度：女人每個月黎m俾荷爾蒙影響

但更年期後嘅女人都好燥